HR問上一份工離職原因可以點答？

我上一份工ot到傻 壓力又大 又chur 所以quit咗
可以點樣答得好聽啲？

未辭，你請咗就辭，原因係有新公司請。

7字真言回答： 合則來，不合則去

轉行咪話覺得in緊呢行好
同行轉產品就話覺得做呢種產品好
同行同產品咪話想轉下環境

你有咩問題呀？

想多啲挑戰 學下做下唔同嘅嘢

其實呢題你點答都好易比人話你jumpy
我一定會搵個point話上一份工閪
例如上一份係contract 工 想career path 穩定

咪話上一份工作學到好多野，工作都好開心，但人係須要成長，所以想跳出自己個安舒區，學習唔同嘅野，上司雖然都好唔捨得我，但都好支持我個決定認為係對我事業有幫助。咁囉，吹水咪得，唔洗講真話啦，包裝下，無人對你嘅壓力有興趣。

因為hr 姐姐你靚啲

但係我上一份做咗半年就走咗